23/10-27/10行動post 快啲入嚟推啊

連文宣都整合埋啦！唔係唔推下話？

23/10
英國領事館國旗人鏈
日期：十月二十三日（三）
時間：19:30
地點：英國領事館外
Link：
*以旗相認

合唱團@重慶大廈
日期 : 10月23日(三)
時間 : 19 : 00
地點 : 重慶大廈外集合
Link：

24/10
香港加泰人權自由集會
日期：十月二十四日 ( 四 )
時間：19 : 00 - 21 : 00
地點：中環遮打花園
已獲發不反對通知書
目的 : 港加團結 反抗暴政
Link : @standwithhkcata

25/10
南亞感謝日
日期 : 十月二十五日 ( 五 )
時間 : 不限
地點 : 重慶大廈
Link :

地厚天高放映會
日期 : 10月25日 ( 五 )
時間 : 21 : 00
地點 : 天后站A2出口對出空地

26/10
醫療專職集會
日期: 十月二十六日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
(不反對通知書申請中）
❗️歡迎支持醫護之市民參與❗️

27/10
追究警暴 守護民眾 與記者同行
日期： 10月27日（周日）
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過活動聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(暫定，請以最新公佈為準)

1

2

3

#27Oct #觀塘 #集會

自由之鶴 暨 大型追悼會
日期: 十月二十七日 ( 日 )
時間: 16 : 00 - 20 : 00
地點: 觀塘海濱花園
Link:
@KwuntongPromenade1027

4

5

6

7

8

9

10

push

係喎！！啱啱搵唔到圖post漏左

推